求連仔刪post。唔好意思，個post出得唔好

因為P牌，已經用左出post quota，而家借朋友account出post：

唔好意思，個post出得唔好，可唔可以幫我delete post？唔係想放假消息阻大家救人的
原post：
突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Sorry，P牌仔，無fc清楚：

麻煩連仔